射手男仆街啦

之前成日傾成日見，但最近無啦啦冷淡晒。約又唔肯，計又唔願傾咁，咁冇feel咪唔好再搵大家囉我明架⋯屌但日鳩日主動share野俾我係想點以為你想R水吹點知一句起兩句止好好玩咩家下仲專登搵我update同心儀條女發展成點，冇興趣想知吖唔該又主動係咁叫我搵返之前果個，屌唔好懶關心我啲感情野得唔得之前受過好大情傷受夠忽冷忽熱，放過我依啲毒女啦大佬同自己講過左14號要收手離場，要爭氣啲做到啊嗚

死gay佬

留低tg 傾下?

我做開輔導

我做過你講既射手男 幾好玩

你班人都幾仆街 唔好踩多兩腳好嘛

巴打點解可以咁仆街，有冇得分享下

因為我鐘意既唔鐘意我
所以咪揀個鐘意我既拍住先 厭左咪分 0交流

又真係幾似佢，嗚嗚

巴打有心了，不過我冇tg

唔好因為一個人已去唔開心 學你講要爭氣

同射手男互射三百回合

新連登仔成日講星座好撚on9

射手根本就係大仆街

係

成日唔知做咩9

消失扮沉默?都唔知拒想點

係，剛分手，都唔知拒想點
但又唔捨得

我同拒4個月拒成日唔認我係拒女朋友
出街又唔拖